支那用幾百枝核彈對住台灣，而家掉轉頭想台灣捐口罩？

收皮喇你小熊維尼吸精瓶，而家邊個同你同胞呀？
自己食野味搞出黎既蘇州屎自己搞返定佢

推

係武漢P4生化實驗室故意放毒出嚟

小島

捐完就射
所以唔捐